切記，懇請明天切勿佔領金紫荊廣場。

切記，懇請明天切勿佔領金紫荊廣場。
中共是天下間最要面（其實是最不要臉）的社團，一旦他們在大日子無法在金紫荊廣場升旗，猶如八九年學生佔領天安門廣場而不能迎接戈爾巴喬夫而臉上無光。當年的學生佔領天安門廣場尚有必要，今天我們根本毋須佔領金紫荊廣場，否則很可能成為梁振英用來激怒習近平的藉口，習惱羞成怒之下很可能流血收場。你不懼流血不怕犧牲，這沒問題，但不能叫戰友及其他市民也流血呀！更何況，今天要羞恥、要對付的是６８９。

反話？

2014

肯定佔領唔到，除非佢地放軟手腳俾你佔領

做乜鳩野

2014

鞭

樓主個名

7.1仲未衰過？6區好過啦

2014, 但個頭像係願榮光歸香港

Gphone張we are X 呢

新cap